Работа с терминалом; пример простого проекта
======================================

Текст задания
-------------

1. Сделать в репозитории подкаталог, совпадающий с именем данной страницы (`02_TerminalProject`, и поместить в него решение следующей задачи.
2. С помощью интернета и здравого смысла написать на `ncurses` программу `Show.c`, которая постранично просматривает файл (слишком длинные строки усекаются или переносятся — как вам удобнее).
    - Имя файла передавать параметром командной строки.
    - Файл должен показываться в окне, а в первой строке экрана должно содержаться его имя.
    - Весь файл допустимо хранить в памяти, например, одним куском или в виде списка строк.
    - При нажатии пробела файл прокручивается дальше (если есть такая возможность), при нажатии ESC программа завершается.
        - Имеет смысл очищать окно при помощи `werase()`, а потом всё заново на нём выводить.
    - Многобайтовую кодировку можно не поддерживать
3. Сделать `Makefile` и добиться работоспособности `make` (обратите внимание на использование табуляций; понадобится на следующей лекции)
4. Не забыть опубликовать решение в репозитории!
5. (!) Дополнительно, для тех, кому стало интересно:
    - При нажатии стрелки вправо выводить строки файла, начиная со следующей колонки (так можно посмотреть урезанные длинные строки; начала строк при этом не видны). Стрелку влево обработать так же.
    - Реализовать обработку `PgUp`, `PgDown` и стрелок вверх/вниз — прокрутка на один экран вперёд/назад, на одну строку вперёд-назад, остальные клавиши игнорировать
    - … (далее везде)

Результат (фичи)
----------------

- Имя файла передается в `argv`
- Имя файла отображается в шапке
- Прокрутка файла по пробелу
- Выход по `ESC`
- Во время работы прячется курсор
- Текущие строка и столбец отображаются в шапке
- Навигация стрелочками
- Навигация Page Up/Down
- Прокрутка ограничена габаритами файла (нельзя укрутить файл в бесконечность)
- Выход по q
